仲係天真期望政府回應？

先幫大家重溫一下記憶

到咗而家⋯
仲咁天真認為港共政權會聽市民意見？
仲諗住可以退落嚟忍下就算？
仲認為呢一刻手握公權力一方會放過香港人？
仲覺得呢個政權會回應訴求？
⋯
根本唔可能！
點解？

不是民選的政府
是不會回應訴求的
香港需要的是革命

五大訴求 缺一不可
光復香港 時代革命